(求指教!!) 想放賣名牌袋

(求指教!!) 想放賣名牌袋 但米蘭站 Brand off 又唔收 可以點算

Ig

你個袋唔靚定無人想要？佢覺得無人要就唔收